Congratulazioni {firstname} {lastname},

Abbiamo il piacere di informarti che {nb_discount} di voucher sono disponibili a tuo nome riguardo alle tue sponsorizzazioni. 

Qui trovi il codice del  : {voucher_num}
Dettagli : {voucher_details}

Devi semplicemente copiare e incollare il codice che dovrai inserire durante la procedura del pagamento nel tuo prossimo ordine. 

Ti ringraziamo per aver fatto acquisti su {shop_name}.



{shop_name}
{shop_url}